未來幾個月，中國每日消耗六億個口罩

全球口罩日產量只係三千萬個，只佔中國需求既百分之五需求

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

錯了

1. 只有高官同有錢人先有得戴口罩，平民一早戴緊橙皮同m巾

2. 被逼留係屋企，真正有需要既人好少

3. 之前捐俾紅十字會既大量口罩，已夠全國有錢人用到疫情完結

因此支那國內口罩每日只需大約幾十萬口罩提供俾醫護

反而南韓 日本 台灣 泰國 呢d國家每日會用兩三億口罩

玩撚完
中國產量目標1.8億都唔夠

依家佢生產二千萬個一日，1.8 億就係要十倍產能

洗乜咁多
一個口罩 清蒸重用 用到爛為止
慳返好多